仲有冇人會淘寶？

反正出邊d野都係淘返黎 點解要比錢人賺
無淘果d可以出返去

用開amazon

Agger出面一街淘寶野

買電子野咪平d囉

黃店淘寶幾陪賣比你就OK
你自己平價淘就NO WAY

唔講黃唔黃店喇
周街鋪頭唔係淘寶就大陸野架喇

你淘寶24’144hz 五嚿水
Amazon 一千

咁都要俾黃店賺架嘛

係咪同一隻牌子先

第二隻牌子

Amazon 無寫錯字，正貨
淘寶多數寫錯字，就算無寫錯字，但係高仿

淘咪認囉 有咩所謂

其實買Amazon都係寄順豐
加錢轉DHL，唔好意思，香港DHL都係順豐
（btw, 其實我係支持用amazon嘅。 只要留意賣家係唔係大陸舖頭就得）

你本人都係淘寶貨

你仲未計淘寶買電子野3件壞1件

個問係有啲野明明有得揀點解你都係要衝去舊屎到
就好似禁多電子支付點解你要用支那寶

9成ig shop 都係淘寶
買Gu 算啦